《回魂夜》Leon + 阿群 搪膠公仔套裝

今年8月將會好猛呀！為慶祝《回魂夜》在香港上映25周年，PLAY x Unbox x Celestial Pictures 合作推出經典電影系列《回魂夜》搪膠公仔套裝！是次更找來香港設計師 JIM DREAMS 為公仔創作設計造型，務求為香港經典電影注入香港特有的手工味道呢！VINART SUPREME 回魂夜搪膠公仔套裝將於8月22日隆重上市！

~VINART SUPREME 回魂夜搪膠公仔套裝小資料~
商品内容：Leon x 1、阿群x 1、捉鬼用具行李箱 x 1、練膽炮仗 x 1
商品素材：搪膠、PVC (部分小配件包含 PVC 素材)
商品高度：約6吋
商品定價 : HKD 498 / 套

*圖片只供參考，實際商品可能有異。

This year, Hong Kong Classic Movie “Out Of The Dark” comes to the 25th movie anniversary, in order to revive Hong Kong classic movie characters but also the collective memory of audience to the present, PLAY x Unbox x Celestial Pictures has invited Hong Kong designer, Jim Chan from JIM DREAMS and produced VINART SUPREME Out Of The Dark Vinyl Figurine Combo Set. The whole package is here, from the backing card to a classic figure that would take you back to the movie. Own it on 22 Aug 2020 at our online shop or local physical stores.

#hongkong #hongkongclassicmovie #outofthedark #celestialpictures #playtoyhongkong #unboxindustries #jimdreams #comingsoon #vinyltoys #sofubi

已經訂左

我想要隔離花店條女多啲

師兄點訂架? 我禁入官網見唔到有既

$498 dllm

有冇李老太個頭套裝

好多玩具舖都有得落訂

灣仔膠易廣場已經有

有得落訂定有現貨？

落訂

如果出埋盧sir同埋奶奶就好

奶奶死左幾年

雖然係咁 但係李老太呢個角色必定會長存

畀啲大志好冇
你有錢囉 你咪去叫雞囉

我尋日郁咗條女又係開花店

叫完雞再姦

大志
原則

咩話 阿群做左雞丫嘛

想問呢d 係咪唔訂就無
會唔會有現貨買

九唔搭八逃學威龍三

“佢痴Q左線呀”

有冇？

阿群佢又失戀啦

爆完格再姦佢

捉鬼用保鮮紙!